覺唔覺Russell Westbrook搞彎咗成個NBA?

就係講緊近呢幾年一味刷三雙嗰隻數據狗
今日刷咗個20+20+20出黎好似好威咁
但其實睇真d就知吹奏隻數據狗只會搞彎NBA

條友刷三雙嘅方法係:
1. 不斷用超低效嘅出手數刷分
2. 不斷鳩衝再掟炸彈要隊友接到然後得分
3. 不斷搶高佬隊友後場籃板

結果造成過多失誤同關鍵時候破壞隊波嘅攻守節奏
雷霆近三年都一輪遊就知咩事
如果個個好似佢咁不求爭勝，只求刷數據黎歷史留名，NBA就完全變質
最後講句，本來三雙真係一個了不起嘅數據，結果因為佢而變質
仲有2017年MVP，條友帶隊聯盟第10, 就係因為佢刷到場均三雙就比MVP佢
直接又令MVP呢個獎變質
最廢MVP佢真係當之無愧

偷撚咗我個mvp

呢個真MVP有史以來最大冤案，沒有之一

龜fans不服來便

基石雖然買飯但起碼唔會為搶版搶自己友版

我覺得唔係因為佢而搞彎左三雙
而係三雙價值根本比人高估左

講緊2017 harden都接近三雙 但後兩年數據唔近三雙，但戰績都仲keep到，甚至更好

但唔否認隻龜真係刷三雙

一個帶隊西決同宇宙勇激戰7場
一個帶隊就年年一輪遊
已經唔洗講其他野

Harden, LBJ, Rondo呢d打到三雙出黎多數係帶隊贏波

實事求是，西書135次三雙，有七成幾都係贏波既

55

出手係

其他兩樣多都影響到

所以一輪遊完未？

龜同T mac邊個威d?

都係一輪遊

Harden要刷，一定可以刷到場均3雙

LBJ直頭輕鬆做到
但佢唔會咁做囉

分同助攻唔敢講，籃板就一定係，搶隊友防守籃板對進攻冇幫助

英雄主義表表者

龜搶防守籃板 隊友box out 就得
等Adam 有體力拎進攻籃板？
之前睇過一啲影片好似咁講過

打唔到快攻

wb咁執著數據做乜鳩, 歷史留到名係好撚勁, 但呢個年代人地上youtube已經睇到你點刷返黎啦
上季po有場為咗三雙全個第四節零起手刷助攻, 真係睇到o咀, 想唔一輪遊都唔得

拎唔到介指都要拎番呢啲野架啦

跟住會有人話,咁易刷你刷俾我睇

其實真係唔易, 要全隊人陪佢顛先做到

刷唔到嗰陣咪輸囉

佢有咩能力可以搞彎咗成個NBA咁勁

重要interview發老脾話佢自己成場都炒晒, 重想佢點射
好有大將之風呀MVP

講咗咁耐 西乜撚嘢數

客觀講句，一個大聯盟咩人都有：
有刷三雙嘅龜
有唔射三分波嘅Ben Simmons，
有淨係會喺禁區出手嘅中鋒，
有唔射三分波唔舒服嘅中鋒⋯⋯
總之咩類型嘅人都有，唔係個個位置嘅球員都有公式要點樣點樣打波嘅。每個球星帶自己隊波嘅方式都唔一樣，亦都冇公式。雖則觀眾一定以成敗論英雄，但觀眾冇必要用一個準則去界定球員。睇波不妨開放啲來睇。

btw，龜嘅mvp唔係龜嘅問題，係聯盟畀佢個，要屌就屌評審。

知唔知咩叫搞彎成個nba?
龜刷數據最多話佢搞彎雷霆
宇宙勇呢d 5星戰隊，就真係叫搞彎nba喇

佢邊有搶隊友籃板
d 隊友讓比佢

中肯！！

Agger 廢老沾當打時期組巨頭都係有份搞彎

唔明勇士點搞彎nba, 浪花兄弟+green自家培育，KD成日俾人屌反骨，但佢留喺okc咁多年，都試過殺入final啦，冇欠球隊 d咩架喎，拍住westbrook果陣戰術成日都係輪流單打，但唔work呀嘛，想加入一支爭標球隊有乜錯？ 唔好講到kd 喺勇士完全冇付出咁，至於表弟，一個明星級球員大傷之後無人問津，勇士招攬佢，人棄我取又有錯？已經俾左表弟養傷半季先上陣，呢 d都係錢啦，其他隊又唔諗下點解球員會選擇去勇士打波而唔去你果隊？酸少陣啦唔該

乜撚野叫無人問津 佢自願降薪就係叫無人問津

最多都係憎kd去打舒服波姐
有乜理由連其他球員都憎埋一份
Curry Klay Green 完全靠自己能力架喎
表弟大傷完無人要佢 勇士有眼光平平地買左
又話5星戰隊 唔夠人打就一味抽抽抽
利申20年刺迷

大傷之後塘鵝冇同佢續約，自由市場等左幾耐先收到勇士offer, 佢咁重磅既球員咁傷法真係未必再打到波，勇士同表弟都有共識，就係博今季三連冠，玩完下季大家就分手，試問咁傷完，你仲可以要求拎頂薪俾你養傷咩？

連MJ有排打PG狂攞三雙都係輸多贏少 打咩運動都係各司其職係最好啦 都唔知條友幾時肯改 今年睇樣又係一輪出局

唔好問我點解
你應該問下全世界點解
不過扮訓覺既人係唔會叫得醒
幫你利申返啦 20年表面刺迷，內裡勇狗

咁不如話勇搞彎成個籃球世界
屌佢老味落街場個撚個𡃁仔都Curry上身
企死係3分線齋射 邊個果場準啲就邊隊贏

人地老闆都唔介意有咩所謂

班主唔求冠

鳩up前都做下research先啦 而家係冇球隊比offer佢先呀 根本果時隊隊都驚會養左個廢人 斷左acl 等於廢左七成武功 何況佢仲要係底

睇死佢一世冇ring

乜打籃球大前題唔係就係要準先贏到咩

有curry咁準係冇問題
問題係d人唔準又射

巴打中肯，其實kd只係唔似td dirk kobe佢地會對球隊忠誠，但唔認同kd喺勇士冇付出過，要一堆大牌球星夾到，打出好成績都要落苦功，互補不足，73-9 果季輸俾騎士，我覺得俾人串俾人笑係無可口非，食得鹹魚抵得渴，華麗陣容破常規賽紀錄但贏唔到冠軍，一組隊就已經成為聯盟公敵，其實不如欣賞下勇士個體系戰術點解可以串連到堆球星，咁樣睇波會唔會開心d

魔術果陣仲誇啦
擺明3分靠候活
準咪得
唔準仲射先係膠

咁當年MJ Iverson 年代夠個個𡃁仔學佢地fadeaway crossover啦

其實喺球證搞彎晒成個NBA...

掂親人地啲鬍鬚就FOUL...
大鬍子食咗幾多罰球....

咁好似射12碼咁射3分分勝負得喇 洗撚搞咁多野

最得意成隊波都肯幫佢刷數據

講真呢張map都反映唔到全世界憎勇士, 猢都佔咗一半
2011年得佛州撐熱火, 咁計應該占屎先係帶頭搞灣NBA

佢肯撚定唔係喇 kiwi單野都唔撚憎到勇仆街
一係就假刺迷 一係就係度懶理性

係囉 勇士呢啲成日有球證偏幫 一堆移動單檔唔吹比curry kt係咁射

姐係射中距又唔得啦窩 咁個個企籃底囉 唔洗咁大個場啦

佢同隊波刷得開心咪由得佢囉
我睇唔出咁做點搞彎到nba

是但啦 無ring既我理佢場均 40 40 40, nba 最緊要既就係ring

你講緊乜 你講緊邊場準就邊隊贏喎
同埋鳩射嘅話有睇數據應該係火箭同harden
產量多但命中率係唔高

咁關勇士咩事，同·班on9 自已鳩射同勇士準射比都可以怪準個個教壞人

仲要用12碼做REF

咪就係，乜撚野邏輯

完美代表左為反而反既on9仔

佢唔刷數據人地會比佢？

勇士明明唔係玩速食, 慢慢建立返黎都要畀人屌
就算而家隊波即刻冇咗kd或klay都唔會好似熱火同騎士咁極速收皮
與其話勇士搞灣NBA, 不如問下點解其他隊好似Knicks咁搞咁多年都垃撚圾好過啦

其實商業聯盟都冇話唔俾組隊組巨頭, 大家簽好合約明買明賣, 又冇超過薪金限制, 超左又冇逃稅.

利申: 理性討論

橫掂都無可能爭冠, 刷下三雙仲好

睇張圖可能猢先係破壞nba果隊咁撚垃圾都咁多人憎

負評果條友係咪低智到唔明哩句野個意思係乜

老老實實，刷嘅意思係唔理隊波輸贏，淨係顧住搶數據
但係佢triple double嘅時候okc 勝率八成，又算唔算刷？

真正刷上腦都係上季定前季最尾跑數果幾場

刺狗咪扮正義拎洗底啦

kb搶cp3果個先係

true猢如果勁多少少真係不得鳥

似係廢老沾黑人憎 諗唔明班後生垃圾到咁可以有幾黑人憎

你咪又係偷左占士個mvp
你常規賽同po都差占士兩條街

其實樹大招風，大球會有大明星自然多人追捧亦多人討厭，中二d講句就係光與影既存在
nba係樂於見到呢d情況，咁先有話題性嘛

岩啊 占士未黎之前 湖人一定係受萬民愛戴既球隊黎

講組隊竟然冇人提
熱水，當打時組隊？

早兩年四月頭有埸打金塊 50分大三元再超遠三分絕殺嗰埸都J咗幾個禮拜

佢嘅弱點=命中率
利申非西書迷

相信高比走左之後 真係諗唔到有乜值得去憎 會係恥笑多過憎囉

唔夠人打就zip腳

唔係話幫西書

不過佢搶咁多籃板既其中一個重要原因係戰術需要 佢一搶到籃板再靠自己嘅速度打快速反擊從而得分或助功 呢個係雷霆隊嘅其中一個絕對優勢。

其二 當西書拎三雙嘅時候 雷霆隊嘅勝率達到六成以上 所以亦都證明到西書而家呢個打法對雷霆隊係好處多於壞處。

其三 西書可能有時上腦 好多差既decision 不過佢係Durant 離隊後 獨自撐起自己既球隊 佢每場波全力以赴為自己既球隊贏波 淨係呢點我已經屌唔落。

知道呢番說話好多巴打唔啱聽 歡迎負皮

屌張伯倫刷100分有咩意義？
屌kobe刷81分有咩意義？
westbrook打法無可否認算全能
上兩季話佢刷就算
今季放權比pg打起自己出手少好多
打得smart左咁多冇9沖
紀錄呢樣數據本來就係挑戰極限而存
當你有能力做到隊友又覺得咁做幫到球隊贏波
比你會唔會想挑戰自己極限？

westbrook認真要提升返射術，以體能行先去打波，籃球生涯唔會走得太遠，可以參考下wade, 打法上醒d, 唔好成日上腦鳩衝

好想知如果KD喺度時WB都係咁刷o既話OKC係咪都會一輪遊收場

高比

其實獨自撐左兩季姐
第一季MVP個年playoff根本無可能贏
第二季melo之亂

btw個時個個都話有melo russ都唔識用
而家先發現根本係melo問題
PG係russ輔助下打出生涯年，無人俾過credit Westbrook

屌你啦，
今年戰績仲差過上年，咁都屈melo
PG自己打得好又關隻龜事

猢人一向多人憎

得分就冇野講
助攻要點掉炸彈掉到10個助攻一場呀 如果係炸彈 一場要掉失幾多球先有10個助攻
籃板 其實就算高佬攞到籃板 都係要俾後衛搞返 而家Adams 卡到位 咁Westbrook執有咩問題

再追就係綠軍組巨頭打柒占士先

事實melo係無班落，怪得邊個？
PG就係自己打得好自己查下russ助攻PG排聯盟第幾先出聲啦

今次撐你, melo係廢但上季pg同wb都打得差
連續三季戰績都係咁上下, 真係好難話wb繼續咁打法係對球隊有利囉

事實

講真 琴日個三雙唔係話刷就有 20+ 20+都難

同埋發現而家NBA拎三雙好似好易咁 每日都有人做到

之前有睇過因爲佢transition遊擊戰能力好強
衝起上黎一對一基本上守唔到佢
所以啲高佬會幫手box out比佢拎板之後即刻推進
唔駛等啲高佬搶完仲要搵佢個人係邊再交
公道啲講呢個係雷既其中一個算有效既戰術黎既
不過係人都知你有呢招既時候有時候就要變下因爲人地都識守
不過佢下下腦衝完比人守到都唔識慢的話雷永遠都上唔到另一層次
同埋佢唔做球霸專心比pg拎分其實係好事黎既
起碼而家雷每個人個定位都幾清𥇦既
Wb+pg其實都有啲似以前lbj+ki
一個全能負責連結住全隊波同控節奏一個專注得分
可惜wb有排都未比得上lbj
但係個球隊功能上係似既
而且佢體能同各方面都係好勁既
不過認同佢有時真係會為刷數據而刷
比起lbj比較專注想贏波真係差呢樣
同埋真係未夠成熟

上季怪melo個啲收皮啦
間接話自己唔識睇波
成隊okc 除左wb根本就教練問題
永遠一套戰術 玩體能波
完全唔變陣 贏撚咩

上年咪比番你

講起大三元，今日拓荒者evan turner後備上陣28分鐘都拎到大三元

笑撚死 豪華稅高到仆街 講到被逼一個打哂咁

咁ching點解釋今季okc其他四個得分新高
西書今年仲要是唯一一個APG過10

當時占士未夠班需要人地組巨頭打佢啦 同埋唔同既係綠軍組果時個個都三十後啦 唔組就真係冇機會沖冠

celtics三巨頭畀你食咗?

份垃圾約
佢唔袋咁多拓迷憎佢

On9
波士頓3巨頭當時仲係當打架

係咁屌勇士組團果d真係on撚尻 curry 頭十pick自己培育翻黎 早幾年玻璃腳果陣有幾多人質疑佢 勇士都博仲同佢簽4年長約 Thompson 中間pick黎嘅 green緊加唔洗講 第二輪尾pick 三粒球星都係慢慢build出黎 完全冇人記得佢地冇kd表弟之前已經攞左總冠軍
要屌都屌左lbj先啦

利申 塞迷 不過你班撚樣實屈尻我係勇迷 事撚但

拎到總冠軍咪lengendary
拎唔到咪搞彎

以前有球員打起就會想出走做大佬，想咬大啲份約，以加時代唔同
上面班人仲搞笑話kd 去勇士都有付出有努力，當時係kd笑鳩james 先，仲要輸完比勇士就轉勇士

咁又唔係要刷就刷到既，佢既athleticism真係好好，你話刷，但而家講緊係一個season average做到三雙就唔好講到一面倒負面先

如果刷係贏到波既咁刷一定唔係問題，但感覺上佢打到crunch time都識得收放自如既話，成件事會唔同哂

但係你引述既其實除左wb 其餘只係本身打法問題 但佢地冇刷數據喎冇問題架
而wb係刷數據刷到自己隊打成點贏輸都唔撚理 無限一輪遊
帶隊的確係冇既定公式既 不過佢既公式就明顯有問題囉

綠軍三巨頭唔係當打

wade好實用 唔洗球權 好爽

班沾狗成日反勇狗組團
明明foj 先係組團既表表者
仲要組團組到出賣兄弟
撚到老死wade 差d 退休都冇得係熱火退休
呢d 兄弟真係唔話得

組團唔講塞爾特人

你回顧下歷史
睇下撚Wade個個係萊利定James啦
你又唔會講Bosh因為James走人收到份頂薪既

是撚但啦 大家都有份搞彎好未？

佢同基石十雙都冇用，又係輸

以前piston又係it takes five

講真, 我畀你其他隊有勇士咁o既陣容, 但幾年前你會夠膽好似佢地咁打小球咩? 而家成功咗就隊隊都想學
勇士唔係玩即食約埋幾個球員組團, 唔明有咩好屌

根本雙雙三雙呢d on9
7助15板點解會差過10助10板先？
同埋nba依家計助攻既定義都on撚鳩鳩咁
總之成個聯盟都鳩下鳩下

差不多模式既76人就無人屌

咁撚易刷就唔會咁多年先出到一個wb啦

76人咪又係不停換勁人翻黎 只不過佢地冇總冠軍先冇人屌 同埋76人廢左咁多年 就係為左build up而家套陣容 人地都有犧牲嘅

綠軍組巨頭打柒占士？
綠軍組巨頭果陣占士都未拎過冠軍
打乜撚野占士

沾狗係弱智架啦 唔好怪佢地

最緊要係76人無阻住我皇奪冠

認同，d人要屌既其實大可以由簽AI同 bogut果陣開始屌，根本就係haters gonna hate!

太蠢無謂晒氣解釋

勇士係聯盟公敵，連續幾年冠軍，又因為打法改變咗籃球界生態，的確係吸引好多haters，之前都有名宿/退休老將屌勇士打法，更何況美國當地對自己城市歸屬感咁大，基本上唔係自己城市冠軍，第二隊無論邊隊奪冠都一定有haters，差在有冇勇咁多。
kd後期加入，一隊打入final嘅隊加咗個top3球員，你叫其他細城市點玩，又俾人揭開account插OKC，green本身又大嘴巴成日串柒柒咁自然更多人憎。但上面有師兄都提過SC/KT/DG都係自家農場培育，green總要係二輪出身，有邊個一開始會諗到勇會入到Final ，仲要贏埋。個時又有幾多個係睇少佢地，認為勇係負碌？？照部分人想法勇根本唔勁，唔值得冠軍，咁點解唔俾勇加個KD? KD入嚟都連敗過，後期夾到係因為大家肯犧牲，成就一隊人，點解其他隊就做唔到？
係咪要個個都好似james咁體能咁好，身高又夠先可以打籃球? 打籃球係睇邊個入得波多同守到對方就贏架啦，你有方法入到，理得你三分定上籃，就係好波，明知自己體能上有劣勢就係其他方面撘救，可係打得聰明啲，插花勁啲，勇士只係選擇射三分，唔通我明知自己身體素質差但為咗迎合大眾口味球球都剷入去同對方硬碰硬？以前jordan年代即使以兩分為主，都有人選擇射三分啦？
勇係改變咗聯盟射三分波嘅趨勢，但佢地都重視ball movement ，大眾唔學又要屌勇？

佢點會唔想贏 睇佢打波好熱血
係射波方面好撚鳩啫

15年有邊個估到勇士爆冷拎冠軍，西岸要上位輪都未輪到勇士啦。只不過Irving love傷左先-6贏冠然後就冇然後了 仲要改變埋nba生態 15年之後nba變到幾低質相信係人都知，咪又係多得勇士唔少，勇士就好似大陸咁，係啊係有錢啊勁啊，不過冇人中意你呢大陸就搞亂全世界，勇士就搞亂nba

的確，15冠對隊傷咗Irving 同Love，17年打馬刺，ZAZA zip KL腳出線，18西岸決賽傷咗CP3，勇幾年奪冠都有好運加乘，但唔通對隊傷咗人，勇就應該避嫌一場波都唔贏俾對手出線/奪冠？照咁講16騎冠都冇意義啦，勇傷正選中鋒，正選green又被停賽，如果大家冇任何人傷出，勇一早領先場數破記錄冠軍啦。17年負6勇入決賽加KD贏到聯盟第一人james加狀元IRVING加love又係全靠運氣？ 我唔係想幫勇士洗白奪冠含金量，你話勇幾年有運氣加乘奪冠，我唔否認。照道理係咪任何一隊黑八出線嘅都係負6贏？一定係靠運嘅，唔可以係對隊打得差？咁易負6奪冠，點解聯盟其餘29隊負6唔倒，係得勇？

真知灼見

勇士係帶領三分熱潮，有SC/KT/KD 兩位神射，歷年bench 都有Barbossa/ I.clark/ B. Rush/M. Barnes甚至今年J.J/Mckinnie等射手，有本錢去射三分，唔通唔射？其他隊要炒勇個打法又要怪勇，你有本事好似勇射得咁準，承擔到三分難射過兩分嘅責任咪去射，係咪一定要隊隊都公式化打法先可以係nba打波？勇唔單只靠三分，點樣去吸引包夾傳俾空位，點樣p&r 擋拆走位，勇都有講ball movement。Curry唔係射完冇責任㗎，佢啲hard shot都會俾S.KERR屌。上年火箭堅持以射三分希望射低勇，結果唔記得幾多球連續射失，最後追唔翻個分數輸埋波係咪又要怪勇帶領三分熱潮，伏咗火箭輸波，勇唔值得贏？

三位*
抄*

想知今年個JJ係邊個

Jonas Jerebko 21 PF

有冇人覺得MJ搞彎左NBA
搞到NBA個個都淨係識剷同射令到籃球呢項長人運動
反而長人俾D矮人搶哂風頭聯盟都要係咁改例就佢地

小明玩鬥地主，佢次次都搶做地主，當佢搏到地主果三隻牌有雙鬼時，佢勝率有八成，當佢搏唔到時，勝率得三成，而佢搏到雙鬼嘅概率假設係一成，咁佢贏多定輸多

咁講法O'neal都有份搞彎nba
唔接受新球風改變就話搞彎，30隊都同一個風格仲點樣 where amazing happens?

事實上WB大三元時候贏既都唔係playoffs team 成日吹6成勝率

依條片解釋哂

而家戰績仲差過有melo
仲乜鬼melo 之亂

Pg34 受westbrook助攻率唔高，Westbrook又唔係助攻型球員，睇唔出pg點樣被輔助到咁，反而係pg終於擺脫傷病霧霾，增加訓練量，以致進步。呢點同griffin、Livingston 相似。

雖然你講既嘢唔錯
但乜撚嘢叫大嘴巴？

kd 下年去knick了

可信嗎？

留名okc一輪遊
wb條垃圾打波效率低到仆街都拎頂薪
咁多all star黎講最廢係佢

見到佢個死人樣唔明點解有fans

PG受WB助攻唔高？

agger 第一次場均大三元可以話佢冇幫手所以一輪遊 第二年有PG+MELO但係季賽戰績只係比上年贏多一場都係一輪遊 場均大三元有咩意思

好高

Sorry,睇得太多台灣文轉唔切，我主要想講嘅係DG係場上trash Talk 係唔錯，但有時打完比賽，傳媒採訪個陣講嘅嘢串到太過樹敵啦，有時感覺係死淨把口咁，為球隊帶嚟激情同士氣好，但有時應該要好似SC/KT咁收斂下，行動證明先對球隊有正面嘅好處，其他隊友先服

Green個格有 d似KG, 做隊友一流，個性直率有果句講果句，對比賽有激情，但做對手真係好乞人憎果種